今晚十點 要比往日大聲10倍 俾所有人知道我們答覆

5大訴求，缺一不可

岩 要比全世界聽到 5大訴求 缺一不可 now or never !

今晚要更大聲！

推

可唔可以拍片給我睇。

唔係香港

Pish